# Article L352-5

Le compte d'investissement forestier et d'assurance est clos dans les cas suivants :

1° La cessation totale ou partielle de la souscription de l'assurance  mentionnée au 2° de l'article L. 352-1 a pour effet que les sommes  déposées sur le compte excèdent le plafond de dépôt, exprimé en  proportion du nombre d'hectares assurés contre le risque de tempête,  mentionné au premier alinéa de l'article L. 352-2 ;

2° Les sommes retirées du compte ne sont pas employées pour financer les travaux mentionnés à l'article L. 352-3 ;

3° Le titulaire du compte cède l'intégralité de la surface de bois et forêts dont il est propriétaire.
